大埔大元有人跳樓！

唔知係咩嘢事

1

2

3

4

邊座樓？

777 / 黑蛇集團人員來嗎 ?

TG group ?

泰欣樓A座

有人話跳個位係著黑衣帶口罩 （未fc）

求FC
一個都不能少

push

push!!!